好心有車就咪撚搭交通工具啦

有車揸都要同窮撚爭巴士地鐵🚌

個個都揸車，塞撚到仆街，正